港台顧問委員會首次開會 主席向港台提出要製作有關國安法節目

【港台製作節目講解國安法】

香港電台顧問委員會工作小組召開首次會議，並於港台管理層會面。港台顧問委員會主席陳建強會後表示，向港台提出製作關於國安法的節目，並要清晰、精準、客觀。他指由港台製作與國安法有關節目跟港台管理層的想法是「不謀而合」。

他指所有委員也認同需要國安法相關節目，並不存在任何施壓。希望港台能夠真真正正做到一個公共廣播機構。

陳表示港台作為公告廣播機構及一個政府部門是責無旁貸，應該正面將國安法的背景、因由和細節向市民解釋清楚。陳建強認為市民現在接受很多假新聞和假想法，希望這些節目能讓市民「唔好再有任何誤會」。

另外，陳指出廣播處長向他保證會確守《港台約章》及「一個中國」原則。

港台

仲要只能由正面方向

他指所有委員也認同需要國安法相關節目，並不存在任何施壓。

喂所有你口中叫做委員嘅嘢全部都係red objects嚟㗎囉

建議全面採用加速主義
成個節目都係不斷重覆五個紅色大字
國安大法好
播足半個鐘is ok

國安法節目
講下劉曉波李旺陽都好

劉曉波抵死
你旺陽抵死

通訊局話要持平，咁要講埋銅鑼灣書店、上訪者、維權律師個啲先得喎

其實趙連海先夠貼地